# Corona Passport

Neste proxecto crease un sistema de certificados dixitais COVID-19 co fin de
xestionar adecuadamente a información médica referente á COVID-19 para
demostrar inmunidade ou falta de virus. Todo elo, baseándose na tecnoloxía 
Blockchain, concretamente en Ethereum, creando unha Blockchain privada que será
o contedor da información, e un sistema de incentivos co desenvolvemento
dunha criptomoeda persoalizada con Tokens ERC-20 que será outorgada como 
recompensa aos usuarios que usen dito sistema. Acompañando a isto, teremos unha
app móbil distribuída e multiplataforma, desenvolta en Kotlin con Kotlin 
Mobile Multiplatform que servirá para interactuar e facer uso de dito sistema.

## Código 📋

No repositorio poderás atopar:

* A [memoria](memoria_TFG.pdf) do TFG en PDF.
* A [presentacion](presentacionTFG.pdf) do TFG en PDF.
* O [artigo](publication1.pdf) do proxecto a modo de *abstract* en PDF.
* O [poster](posterPresentation.pdf) do artigo publicado en PDF.
* Todo o código dos Smart Contracts en [remix](remix)
* Todo o código da Dapp en [android-studio](android-studio)
* Unha [memoria xustificativa](memoriaBreve_delossantos.pdf) do carácter Open Source do proxecto.

## Autores ✒️

* **Mauro de los Santos Nodar** - *Estudante que realizou o Traballo Final de Grao* - [maurodelossantos](https://mauropi.ddns.net)
* **Tiago Fernández Caramés** - *Titor do Traballo Final de Grao* 

## Licenza 📄

Este proxecto está baixo licenza *Open Source* - mira o arquivo [LICENSE](LICENSE) para máis detalles

## Expresións de Gratitude 🎁

* Ethereum Wallet: 0xaCBa1218b39af9d154AAe61DC3fb102967fCCaB8
